點解啲外傭咁鐘意幫主人加料

係唔係有加料DNA

咁你要問有啲僱主點解迫人訓櫃
虐待到人地全身傷曬

請個奴隸煮飯，
食落口真喺好大勇氣。